安仔教徒黎嫁麻，慚個悔咪得囉

小事.

丫吊真係好撚野
慚完真係得左

屌